【月經】【職員入】 海洋公園有咩恐怖核突嘢

如題

熊貓係人扮好多人都知，但佢哋間中會表演交配，而佢哋係男……冇遊客時又會綵排……